有時講咗大話係會被誤會一世

唉。

話說當年仲係讀大一，我同班中同就間唔中會聚一聚吹水啦。

有一次講到大家最醉個情況係點，我就懶威威咁話我試過blackout到醒咗之後有個男仔喺隔離。

其實我從來無試過飲到咁醉/令自己咁危險囉…

點知班中同就一唱唱足成世，成日話“你飲到blackout,醒咗後有個男仔喺隔離渦“

唉，我真係覺得自己好on9，做咩講埋啲咁嘅大話令到自己形象永久受損

gay post?

非gay

我真係笑到收唔到聲。
你當年係咪受E神受傷一事而得到啟發？